點解假得咁明顯 對家都仲要講大話？

抗爭持續左過百日，中間發生左好多事，大家都有目共睹。係八月五號，政府宣布開始每日狗記者會，有睇過狗記者會既人就知佢地講既野好on9好荒謬，但時至今日，佢地一直都講緊啲荒謬既大話。

例子多到數唔到，例如話冇收到爆眼少女既去信，七二一唔見白衫人有武器，警察使用最低武力，過期tg冇害，佢地識分辦市民同示威者但電光火石間會分唔到示威者同記者等等。 同時亦會用過分既言語偽術去誤導同掩飾佢地做既事，例如用腳推開市民，警察係專業克制，海棉彈等等。唔單只係狗會，仲有cctvb同各大藍報社都係咁。好多謊言明眼人一眼睇穿，但點解佢地仍然咁做？

因為佢地既目標唔係你地，主要係一班對時事冇乜主動性，一味被動接收資訊既人，呢類人其實都佔好大部分，簡單啲講佢地係人稱既”港豬”。因為呢件事對佢地影響唔大，唔會主動去接收資訊，又習慣性地睇cctvb，透過單一既渠道獲訊息，部分既人仲會因為覺得cctvb新聞同狗會係一種好official 既媒體，相信佢地講既野，慢慢被潛移默化。

或者大家覺得呢班人爭唔過，但佢地真係佔數唔少，係大家重視既民意都佔一部分。多左呢部分民意，手足做野就有更高正當性。多左呢部分民意，班垃圾藍絲廢老就唔敢亂搞事。多左呢部分民意，日後既重要選舉我地可以有更多揸拿。

講左咁多，我都係想大家正視下呢個問題，因為每次見到有cctvb新聞或者狗記者會，身邊既人可能得啖笑就冇左回事，甚至對佢地即謊言開始麻木冇感覺。我都會覺得好灰，因為每播多一鐘，就有人被洗腦多一分鐘。

對於呢個問題，我有些少建議(個人睇法，未必最好)

-對於一啲識用腦諗野既港豬，有好多人一嚟就屌佢地港豬，但其實冇乜用，佢地只會覺得煩更加唔想去接觸相關既野。與其怪責佢地，不如試下主動提供更多更全面既資訊，又可以提出證據反對家即謊言，等佢地明辯是非。或者多啲講下事件對佢地既影響，提高返佢地對呢個運動既積極性。

-而對於一啲讀書少又冇腦冇批判思考既人，佢地唔少因爲咁俾人洗藍，我地先唔好鬧佢地，我認為可以試下代入下藍絲陣營，用返佢地擅長既誇張煽情方式洗返佢地腦，對家誇張，我地更誇張，對家煽情，我地更煽情，成功的話就多一個人企我地呢邊。唔需要注重fact check，因為佢地根本冇腦分真假。記住要有耐性，對家做緊既就係「謊言重複一千次便是真理」，我地都可以做到，長輩圖係一個好好既參考例子。

-仲有一啲人係眼中只有利益，立場都只係隨利益擺動既人，聲稱自己中立，消費呢場抗爭既人。我冇咩建議，我勸大家都係唔好曬心機，除左利益冇野可以改變佢地。

除此之外當然仲有其他巴絲既建議:
-扺制tvb，罷買tvb廣告商
-係連儂牆做返罷睇cctvb 狗記者會既 教佢地轉台睇rthk
-發完夢當日和理非手足要多啲文宣助攻
-睇多啲資訊，唔洗到突發狀況口啞啞
-我腦容量有限，希望大家集思廣益，提多啲建議

仲有當然就係將呢啲訊息spread開去啦，

我想講既係咁多，如果講漏講錯，唔該糾正我。
第一次開po可能有甩漏，請大家多多包容

最後
光復香港
時代革命
我相信香港人會贏

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

訓唔着 用左兩個鐘打希望會有人睇下

推

散播恐慌
話比你聽我地係講大話你都耐我地唔可

其實就所有嘢都有進行緊，唔係邊得嚟咁多師奶支持，只係有啲繼續裝睡，有啲真無腦。

而對面講大話，係因為唔敢面對事實，佢哋嘅自尊心唔容許人挑戰，佢哋明知自己錯，但佢哋驚認錯，因為有嚴重嘅後果，人越驚就越要圍爐，所以你會見到上面俾緊信心佢哋。但圍爐圍得太埋，就會引火自焚，到時大家只需要睇住佢死，踩多兩腳就得，無需可憐。

因為佢既對象唔係了解件事既人

分化

我女朋友呀媽係藍，我用長輩圖攻勢洗到佢懷疑人生，雖然最後冇將佢洗黄，但佢由好支持黑警俾我洗到好驚黑警，聽到警察唔敢出街，嚟緊我會繼續努力洗下佢

呢啲我諗係鄉黑思維

啱 呢招都幾大傷害 但暫時唔係好覺係對家陣容出現似係對家分化我地多

有啦 原來真係咁多人瞓唔著

唉 講真 呢三個月好多晚都訓得唔好

睇住對家既抹黑，荒謬得好撚緊要
有撚埋價錢表，死既又坳返生，又老屈
但都係有一定既影響力
文宣都係一個戰線 唔能夠輕敵
我地既對手唔只係班藍絲
仲有班黑警 黑社會 港共政府 中共政府
佢地出盡計打壓我地 分化我地 抹黑我地
如果淨係睇連登ig連儂牆 就覺得我地文宣做足
咁就錯曬
我地既戰線可以擴展到紙幣 黨鐵車廂 或者更多地方(其他po見到)

死黑警不得好死

諾貝爾獎得主索忍尼辛的一段話：
「我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊」。

［有圖］［經濟制裁TVB] 廣告商名單整合

呢句我repost左好多次 每次提起都好灰

深黃老母尋晚睇新聞突然問 : 今次運動係咪變咗質？

我老閪都話對面郁手先 而事實都係
不過個921玻璃樽廢中俾對家擇左嚟做核彈

光復香港 時代革命

仲有要增加返民間記者會既覆蓋範圍，ig得5.8萬人咋

唔好咁快沉先啦 一分鐘都冇沉左落底

9.28 9.29 10.1